有幾多人可以係連登成功十連????

1

2

3

4

5

斷你十連話咁易啦

唔係我

真

十連成功應該要比返個真毒稱號

我做到

通常做到十連嗰啲都係單機自閉佬